侵侵 : 歸還香港比中國係希望可以帶領中國民主化

支那人 係 永遠 只會 用把賤嘴 鳩up

侵侵 就 要做你 就一定做鳩你

New Berlin...
我哋究竟算咩呢？
東柏林？西柏林？
俾個假希望都好
因為我走唔到
至少有個假希望
有個盼望

Recommend 後生勇武一代